十五歲少女失蹤/澄清post

即係咁見到有啲人有腦，都想講番

其實佢唔似得罪popo 似得罪mk多啲
講真呢張相會符合返佢本人少少
但係由於佢屋企人拒絕呢
我哋就唔幫佢改返張圖啦
但係都覺得如果佢咁樣失蹤要搵
原本嗰張灰色頭髮圖係搵唔到嘅

其實我哋個個都唔係好明佢阿媽喺度講咩
佢阿媽攞咗佢部女嘅手機係我哋gp度講嘢
頭果兩行係佢講嘅說話
講真佢返學總共返得三日,我哋對佢嘅為人唔係好了解但係佢講過唔少野俾我哋聽,包括佢依家唔係屋企住(即係唔係同何生何太住，包括佢有幾多朋友又食煙啦飲酒啦做犯法野啦 bilyballa
咁其實我哋班都有人叫口號 佢又冇撚叫過
唔講佢衣着如何,大家依家都係決定讀好書,呢個先係對呢個社會最大嘅反抗咁點撚解要播晒歌，係人哋作文嘅時候？！
好心啦講到自己咁成熟，就有返啲成熟嘅表現

希望第時佢屋企人唔會誤會我哋畢竟我哋只係相處過三日嘅同學
我地淨係知道，佢的確係當日自己將所有物件交俾地鐵，我哋同學點解會知道，就係因為佢前嗰幾日叫我地打電話叫佢起身，打過去係地鐵職員聽
同埋聽講當日佢係要上course

啫係?

幫推下

幫推

推

#2 d紅綠字睇唔明
樓主係女童嘅同班同學？

睇唔明

我理解

咁其實我哋班都有人叫口號 佢又冇撚叫過
唔講佢衣着如何,大家依家都係決定讀好書,呢個先係對呢個社會最大嘅反抗
(唔評論衣著 但下一句話大家決定讀好書 可能係想影射女事主行為同衣著比較mk?)

咁點撚解要播晒歌，係人哋作文嘅時候？！
好心啦講到自己咁成熟，就有返啲成熟嘅表現
(女事主可能同人講過自己比較成熟 但樓主唔覺得 因為女事主係人地作文既時候大聲播歌？)

其實你想表達d咩？

有冇翻譯 睇唔撚明樓豬up乜春

咁你係咪佢同學？

真心睇唔明你寫乜

樓主隔離po 話係

可唔可以講多次
我睇完都唔明你講咩

我睇唔明係咪代表我老？

即係一個背景少少複雜嘅
問題少女 失咗蹤

唔關警畜濫捕事
人要搵 (希望佢平安)
但大家唔好捕風捉影

佢家屬又好嘢喎
搵張開哂filter嘅美顏圖嚟尋人

我需要一塊翻譯年糕

你憑咩開呢個post 你又係佢邊位？ 唔見你講下？

澄咩清呀 你又唔撚熟人
又無啦啦講人以前d野抹黑人
唔覺得自己好撚仆街？死私怨撚
咪撚誤導人啦屌你老母

講真呢個環境冇問題都濫捕邊有人咁得閒幫有問題既人

戇尻，邊撚有抹黑
番學個陣失蹤女仔自己講架，佢自己本人吹大就另計啦

係呀，等佢大大聲話自己點點點勁，有幾多朋友做犯法野 都知佢咩料，成熟佢老尾

同學呀，親

Sorrrry

點解我會唔明嫁

你個澄清po寫到一舊舊咁

Yes 我地都希望佢平安，但佢老母否認佢個女參與任何運動
佢話我地啲同學周圍同人講
其實根本冇人咁得閒

睇唔明 宜家打文要咁抽象㗎咩……

點撚樣以前？ok我同佢唔熟 見你都同佢好熟咁？不如你睇吓佢Instagram 有幾多張同其他啲人嘅合照 ？淨係同我哋同學嗰啲
佢返咗三日學咋大佬！

屌終於明咩洪溝 睇哂都係唔明樓主講緊乜
我廿四歲仔喳喎

你一路好似好強調佢返得三日學
係想表達啲咩？
屌我真係唔撚明依家啲細路做乜鳩

15歲既同學咪差唔多年紀 1999都正常既

點解可以咁多人睇唔明

其實睇嗰個尋人嘅相都已經覺得有問題啦

完全睇唔明

Ching，你到底想表達d咩。
係咪我睇漏咗前傳？

樓主抹黑緊女事主？人地唔見左 失左蹤都要攞彩？

樓主係事主同學=15歲差一個年代啦

其實樓主所謂嘅澄清對個女仔嘅失蹤後嘅下落，都無咩線索。亦唔明白樓主點解要對人地播歌嘈到你地做功課咁嬲到要喺呢個澄清po講囉。

既然樓主咁強調個女仔都係返得三日學，又唔知個女仔講嘅嘢有幾成真假。總之個女仔屋企人係真係聯絡唔到個女仔，而個背囊真係漏咗喺地鐵站啦？

晒9我時間
十足十毅進文

屌你老味你噏乜鳩 出文個陣唔撚proofread？

佢屋企人過嚟搵我地, 叫我地唔好亂講野
咁其實成個班氣氛都好差
因為呢位同學嘅失蹤
當日19/09/2019佢有返學
當我地知道佢失蹤嘅訊息
係佢比較親近嘅一位同學A打電話叫佢起身
黨鐵職員聽咗電話
講返原來係Christy同個位同學A分別左之後，突然交晒所有個人物品包括手機喺客服中心
當時應該係三四點 Chrisy同學並沒有早退
然後同學A當日知道呢個消息已經同學校講咗
然chrisy 家長表示沒有收到學校幫助反而收到Low attendance通知

個人的確唔太鍾意呢位同學
點解要強調佢返得三日學?
係因為佢咁短時間內我哋已經見到佢返學唔係返學
衣着問題都唔講 我尊重每個人打扮嘅自由
已經睇到佢吹噓自己，搞分化
and soooo sorry for 1999
本身自己每日都會好早訓
開post嗰陣已經頭暈暈

咁你有冇咩線索

言則呢位少女係因為自己問題而失蹤。。。
唔關popo事？唔關新屋事？

樓主up乜柒
利申：14歲

校服少女伏屍大角嘴天井 屍身僵硬疑死去一段時間

又係15歲

佢呀媽fb del jor post , 放棄定已尋到人？

求fact check

推 求fc

求fc

lm

你邊到收到

個女仔變咗浮屍
佢游水好叻

？

唉

佢媽27/9 或之前del咗 個搵女post ,
Btw 佢媽似藍絲

咩絲都唔緊要 最緊要我地查得清楚
一定要比佢身邊所有人上連登聯絡大家 唔可以靠警察一定要靠自己手足查

我知，但都有幫助， 例如咩原因會被自殺，

例如佢屋企人唔肯去保釋佢，由佢留響警署唔搵律師，
而黑警專搵呢啲冇人理嘅小朋友被自殺⋯

好撚恐怖

佢自己交低物品去客服咁離奇？
客服正常見到有失物都會開黎睇下有無身分證之類
見到係佢本人都會接收件「失物」？？
究竟係佢交低，定係有人交低，定係有人執到？

唔係似
直情藍到爆

推
又話佢無參與過運動？
蘋果話佢有喎
樓豬究竟係咩人？

樓主係毅進仔？

樓主我已經列你入黑警觀察名單

Beautifulpeople #243296

樓主正式列入黑警觀察名單

你寫緊咩 組織吓先出post

寫撚到1999 同之前黒警偽進仔對話cap 圖一樣

紅字好唔make sense
有d鬼

七日前預言？

係咪朋友定知情人士

樓主相當可疑

屌你，叫黨鐵交有冇發生過既件事咪知，客服一定有cctv射住

who r u

你睇清楚新聞啦，係話22/9發現，唔係琴日

你想講乜鳩呀其實?
個主旨係咩架?

成段都唔明你up乜鳩

唔係睇得好明，樓主話係15歲女童同學，但佢之前d post 又寫加班即係返緊工

同埋打電話叫起身港鐵職員接聽，點証明係佢親自放低？唔覺得奇怪？

女童返咗三日學就講咁多家事同學聽？樓主識稱呼佢父母做何生何太（同女童唔同姓，唔熟無理由知）？

睇唔明等樓主解說

個女姓陳 老豆老母姓何？
做乜膠....樓主又講到1999
屌你毅進仔係咪咁撚廢，中英數 科科都唔掂！

我都諗緊見左人地三日 無可能知咁多關於人地屋企嘅事啊？

到埋到底個女仔啲電話銀行最後係放左係港鐵失物定放左係學校？我唔明啊

1999999999999999999999999999

其實樓主想表達啲咩

岩岩無啦啦搵返呢個post
到底係點 真係睇到好亂
你正常都唔會將自己財物放係地鐵CS啦下話

隻隻字都識
但真係唔明
求翻譯

出下聲啦樓豬

你係狗

狗

"只係相處過三日"
"佢前嗰幾日叫我地打電話叫佢起身"

又話三日, 又前幾日
會唔會有啲矛盾

無頭無尾 睇唔明…

Sir

屌你老母啦
老屈人 有片啦今日
死黑警

你篇文既中心論點係乜？
中學無教作文？完全唔知你up乜9
句與句之間完全無關連 無主語
都唔知你講緊邊個

樓主係狗

推
樓主係狗

Good evening Sir
夜晚訓得好唔好呀

Good evening dog
不推文呀大家

屌你老母 風向狗

Good evening Sir!
今日食左狗糧未？

請上水

續鳩蛇之後應該點叫呀蛇你

盲點

good evening sir!

殺人犯 上水啦

一早佈好局

咪話頭個兩行囉ching
群組黎 下面應該其他應機姐

推啊 推啊 好撚大隻鬼啊

驚犬發現案

越睇越清楚見到樓豬係狗點解佢會咁落力幫popo澄清，講佢大機會得罪mk

唔係，你冇讀過毅進語言科

再次見識毅進制嘅中文 死黑警好心讀多啲書 唔讀書 語障就唔好打文 完全唔知up咩
講嘢冇重點 唔係重點又要放大啲字嚟
真心up咩春